有冇人覺得近呢二十年歐美己經出唔到麥當娜 / MJ 呢個級數的巨星？

Madonna MJ 就算我老母唔聽英文歌都知佢地係邊個，而家 Lady Gaga / Billie Eilish / The 1975 果啲冇得比，得返 00 後果啲先識

因為娛樂多左 歌手地位低左
少左人沉迷某一個歌星

JUSTIN BIEBER > MJ

MJ?

講人數bts超越左佢地啦

Madonna收皮啦
Lady Gaga已經取代到佢
MJ就真係神

Bruno Mars

billie eilish

仲要以前資訊來源單一，人地揀咩比你你就要聽，以前大把途徑接觸

近依40年冇人超越到Beatles

時代變左，人多左好多選擇，唔再好似以前所有attention都比哂某幾個巨星，冇超巨星原因係人才輩出，而唔係得一兩個攏斷。

但咁係好事，好羨慕美國音樂界至今一直發展得咁好，肯創新。

Ari贏晒啦

drake,post malone,ari美國人人都識

Gem > JB

Taylor Swift

佢album同唱live好大分別

好多原因既
掉番轉睇bts係marketing做得太好
歐美已經無好似以前咁用力推一個歌手